請問好奇心嘰嘰(狗隻#61383)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

呢條友係想搏bam姐
差唔多所有post都見到佢

罪證
習近平玩轉潮州 網民鬧擾民即被警截圖鎖定並據悉已被拘捕

#46
開始行為怪異
之後喺下面嘅多個post留低閃光icon洗板
懷疑係俾啪咗冰嘅賤賊偷咗account

[李氏力場失效] 13/10 天文台將於上午6時正或以前改掛8號

#337

[2020-10-13] 天文台料早上6時或之前改發八號信號

#77

WONG PAK HO同學，下次扑嘢記得熄cam

#380

觀塘手足做啲咁嘅野，係咪有病？

#95

老鳳順便送佢一程

樓上洗版條柒頭單機啦屌你老母！

未死

#4老母俾狗屌

永久?

似永久

已送佢一程